而家入Pixel 1有冇睇頭？

PIXEL SPEC
CPU: Snapdragon 821
RAM: 4GB
SCREEN: FHD AMOLED
BACK CAMERA: 8 MP
STORAGE: 32GB

買全新水貨大概$2000
屌唔屌好

s821 不了

又大又厚又樣衰
係都入2

柒頭就有

一代機王 點都好過買 吊米既

比多少少買行貨xz1

821 / 32gb

有新機？

入咗二手玩 要嚟backup

指定用pixel1 backup 就無限容量？

2啦

Pixel 1 咁多問題都入

我覺得最型仔都係 第一代呢

buy 去買gogogo